★J慧中時間又到了（32)

求其頂住先，就執

Lm

咁老

This post?

Why u love this photo so much?
Love 玩尿？

佢飲開

扮一休？

yes

so need close

擺脫4獸指示

四獸召集,肅靜迴避，有請聖物

最能代表 牙中 本性

Have肉絲

Slave confirmed

!

?

巨乳今朝原來在此

淫

老貓食唔食月餅

why u know

Sleep & finding job

OK，老貓嫌四獸臭貓圖唔夠威猛，改一改

老貓啱唔啱心水?

出唔到

再嚟過

no $ buy

等啃老 d 月餅

佢love五仁

or金華火腿

老貓有平價iPhone喎據稱，點睇?

平價版新iPhone改咩名？最新傳聞係... (13:20)

【東網專訊】外電報道，蘋果公司將發布的較平價新iPhone可能會命名為iPhone Xr。消息指，就新iPhone升級版的命名，該公司將是首次採用「R」，而不採用「S」。

市場預期，蘋果公司將發布3款新iPhone，其中與目前iPhone X配置相若的OLED版本，螢幕將設有5.8吋與6.5吋；另較平價的LCD版本，螢幕屬6.1吋。

Can give u some

手機台班傑青嫌平整cheap iphone用家

老貓啲巴膠fd 趕住去拎出世紙

夫妻追車尾不果攔巴士 車長：男被告拍車頭阻前進 (12:27)

伍嘉儀(左)及王曦彥(右)事後被控。

【東網專訊】一輛新巴於去年10月深夜途經銅鑼灣軒尼詩道車站上落客後，一對疑「追車尾」未能上車的夫妻，突然衝出馬路攔截巴士，1名男途人亦遭人推跌，案件今日(11日)在東區法院開審。29歲首被告王曦彥及31歲次被告伍嘉儀，均被控在公眾地方或交通造成阻礙罪，而王同時被控普通襲擊罪。

控方傳召巴士司機盧國樑作供指，當晚11時42分他在銅鑼灣祟光門外巴士站上完客後，將巴士開往中線並停下等綠燈，1分鐘後男被告突然怒氣沖沖出現在巴士車頭，不停手指指及拍打車頭，又大聲說話及用身攔着巴士，阻止巴士前進，司機直言已忘記男被告當時說甚麼，但他多次想扭軚避開都不成功，1分鐘後女被告也出現，與男被告一同站在路中心攔着巴士。

根據控方庭上播放的巴士車頭閉路電視片段，事發後4分鐘司機決定致電公司求助，最終報警處理，期間男女被告繼續站在巴士車頭不肯離去，至11時48分有男途人出現勸交及拉走男被告，但反遭男被告推地及騎在身上，其後也有1名女途人加入勸交，惟男女被告堅持不離去，直到11時56分警方出現帶走2被告，巴士才終於可駛往左線，並在零時03分繼續行程。控方指，證據顯示2名被告攔停了巴士15分鐘，而整個行程延誤則約20分鐘，警方事後將2人拘捕。

辯方盤問盧時指，當晚女被告站在車門2秒但因盧無留意而沒有開門讓她上車，因此男被告才不滿追出理論：「你做乜唔畀佢(女被告)上車？你唔好走呀！」辯方指男被告只是想問個究竟，盧回指：「咁樣好危險，對佢自己都危險咁走出馬路。」辯方續稱，2012年加入新巴的盧至少有5次被投訴拒絕讓乘客上車的紀錄，盧對此同意，並承認自己有2次不小心駕駛紀錄。

辯方又要求盧翻看閉路電視，指男被告根本沒有襲擊過男途人，也沒有騎在男途人身上，男被告只是不停想掙脫男途人的拉扯，處於被動角色，盧遲疑後回答：「同意」。辯方之後再播放由另一途人拍下的現場片段，顯示男被告與上述男途人有互相拉扯及跌地，女被告在旁大叫：「做乜打我老公呀！救命呀！報警呀！」

(左圖)和事佬男途人被攔截巴士男子(黑衣)推撞倒地；(右圖)惡男女上唔到車衝出路中攔截巴士。(互聯網)

當日警員到場了解事件。

時事台都話萬5蚊部iPhone Made in U.S.A冇問題，唔志在

老猫要咩offer，我可以幫你

need sleep

本集團飯後可以午睡，11:45食4條糯米卷，12:00瞓覺，13:00 ready cap牙中圖，條件優厚

[url]吉利汽車0175苦主請入 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

G 全部都係G

我不是chi na pig

最憎受人控制

蝗多數食老綜，要搣甩chi na man嘅外號，只有返工

返工 = 頂天立地、自食其力真漢子

U返工會得到我哋四獸敬重

u 提完

即時急跌$13

毛記比老貓燈一燈，死

毛記葵涌跌穿招股價 高位累瀉9成 (14:04)

【東網專訊】毛記葵涌(01716)今早曾跌5.6%，創1.18港元上市新低，並首度跌穿1.2元的招股價。午後跌幅收窄至1%，暫時成交僅24萬元。

該股今年3月28日掛牌，即日炒上11.76元後回吐，股價反覆尋底。以今日低位計，由高位蒸發9成。

屌那聲所以老貓去財經台就係黑氣來襲，個個唔想佢嚟

返工=？

田北辰 安全不是第一 高鐵要完工

U好燈

175跌到咁

巨乳可能俾人抬上ifc

毛記咪仲大鑊

Drop to 0 一樣有人抬U去IFC，die soon

ok, want more?

老貓吹奏毛記

[url]★講穩陣，毛記無得輸！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓咪去財經台，人人都屌柒U

頭先落場睇完369
真係好正

係咪冇螢光先係舊版？

係，最新版有

AD有冇214270

木村隻24X 先三皮
想鋪頭買214/114係咪都4萬5？

應該有，唔算係炒款，walk in買到有機會，折就唔肯定，我最初見95折，後嚟57折(唔柒折)，轉頭又98折，識人88折機會大，問蓋老母有冇相屬錶行，響佢朵

×100

不過諗落
學生哥直上三四萬過咗火
maybe look for萬頭 is better

以前我都比到好價，東X識人，不過冇做又幾年冇買，幫唔到U

自己考慮啦，I think Seiko 大MM非常好，不過貴咗好多，以前我買12050，家陣去到我都話要諗諗，不如買刁陀

睇嚟我隻Seiko SBDX001要放都唔使蝕好多，不過唔會賣嘅

屌那聲幾年前C/P值最高潛水錶，家陣加價60%都有

係喎，上期老貓貼bam圖，連仔唔做嘢嘅? 起碼禁言三日啦

有冇推薦

刁陀水貨問吓蓋老母邊間穩陣，喺呢度見到鋼帶blackbay個價OK,但我冇買過水貨

VIP STATION

入場費1.8萬 破新股紀錄 估值943億 海底撈偏貴

屌那聲呢隻嘢又係cap水格

Nomos都好似唔錯

大陸一間分店估值3億

美團實際上冇自己食物生產線，最多算外賣仔外判服務，人力成本好高，唔知佢同舖頭點拆賬，我估唔高嘅，市場上有相類服務，不過市佔唔夠佢多，可能以本傷人谷數上市

如果拆得高，舖頭自己送都得，唔見得佢有特別優勢，之前見深圳通街佢啲外賣仔，最近少咗，我冇叫過，但我CEO有叫過，佢話麵𣺉晒，難食，唔會再叫

噚晚喺深圳佳寧娜、同早幾日喺東北人食飯，都見有加盟美團，但食個幾鐘頭飯冇見過一個美團外賣仔上嚟收貨送去，係啲廿蚊3餸快餐店多，美團包一小時任何地方送到，你估利錢有幾多?

我斷鳩估冇睇過財表嘅

無都市閒情 無牙中..........點算

以為美團，sor

369=大口組大佬

佢地狙擊你到吹水台

點解老貓好似alway被狙擊

份人太

點睇夜期失控

越睇越自卑 真係好能有錢

美銀：iphone搬回美國裝崁 最差加價兩成

正股撚集體上ifc

平時又唔見班友咁鍾意J產地

巨乳J地板

buy or no buy ar lowmore

no $$

唔見我有事，跌市股價一樣硬過碌鳩

學U咁買支那股梗係跳樓喇

呢隻曾經諗過買，或者將來會買

buy 5?

細mm好過

5 1299 2888 all die

到時皮半嘢部iPhone要科水就冇咁口爽㗎啦，老實唔係買唔起，係唔會用皮幾買部電話，唔需要

緊係唔係，唔話U知

佢地買得起=成份糧all in

2個月糧買錶已經到極限 一個月都心痛

我有隻絕版舊裝橙細MM，你唔講我都好耐唔記得，聽日戴佢

呢隻嘢我戴住焗桑拿十分鐘冇問題

高登仔瘋狂吹捧

呢隻係估唔到升值嘅，當時橙、黑、藍面細MM最平係佢，後嚟新版加咗個好柒嘅X喺面，啲撚屌搵舊版買，橙面倉底錶炒上8000，二手都4500，買入時2900

我試過擺上網話放睇吓真假，真有人想買嘅，仲叫到4700

俄鋁

老貓點睇我哋買錶戴都贏錢?

watch plastic (Just like bus plastic, iron plastic)

plastic only

巴膠跌錢，錶有機會升值，所以冇錶膠

美白宮官員：支那是全球經濟的寄生蟲

Vicf??

四獸唔戴假貨，可以告U誹謗

Why still no 正負評

可能全block老貓，冇人睇到

有人話個老坑係老貓

[url]黃伯:放棄高鐵吧,$4可上深圳 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

why u lnow

know

Bus plastic confirmed

Would not tell u about stock again
怕你燈
員工守則 第23條列明

似

冇錯，買乜都唔可以同老貓提，搭沉船

u

175

175股東問U幾時死

好消息，繼續有牙中

[url]《都巿閒情》改名《都巿流行》 專攻OL！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

但依家仲係諗緊、度緊，點樣改革都未定實
但依家仲係諗緊、度緊，點樣改革都未定實
但依家仲係諗緊、度緊，點樣改革都未定實

講明有牙中，理得佢點改吖，反而U J開嘅大王冇提，炒得

原來有提，屌做乜唔炒

Ready

.

以前嘅Seiko細MM 3000價位真係無敵,Made in Japan,機芯6R15雖然唔係高班嘢,不過維修容易,價錢平,耐用,日系風格,呢隻錶都5年有多,冇整過

有隻藍面

新款嘅"X" logo實在太柒，精工新款嘅統統整落去,據報大MM下一版都會,真係趕客

新款嘅"X" logo精工一隻都冇買過

又DROP 老貓仲唔起身BINC

175後建立嘅守則

財經台手足個個屌佢

Why so early

財經台d人=ifandog=不願面對

want watch ppl die

點睇山竹

變態

U are ifandog

今日 巨乳汽車同石丸集團攬炒

i am 追擊apple

why U always想股市冧?

Any reply about個風？

want ppl die

hate rich ppl

Chi na 攬炒心態

Evil

山竹 係日本派來追巨乳 叫雞數，上次講過

U果然係Chi Na man DNA

批鬥地主
紅衛兵confirmed

點睇個個都屌你

★記得年頭仲有Lihkg仔話求其一隻No.都贏，去左邊？

老貓 must die

呼喚石丸為民除害，殲滅呢條游B巴膠

攪乜？

所有台 都 限腳令

老貓末日

g持

X100

世界末日.jpg

驚唔驚個風吹走游b?

驚

香港藍絲開拍？

又DQ

又4名

又 因果報應

游b look

救市未呀你

冇得救

死市一個

你集團請唔請人

[url]透過 HKG 分享一則貼文：[有圖]搭巴士遇到啲仆街晾腳過對面位應該點做？
點睇？
Why so many女上登

U are 2 5

need bam

冇老貓

鐵路膠=支那人/五毛

[鐵膠]高鐵通車:你有冇聽過菜園村？鐵路迷:冇聽過有人家園被毀喎

上期post U喺#824貼露毛，露J圖,我cap咗隨時去站務台揾連仔, Bam U

no

打完齋唔要和尚

G持

點睇

G

條女直接做G 仲實際

Why u alway want ppl be G

any her today?

want sleep

老貓，有著數介紹比U

[url]支付寶派$8.8利是 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

又食

no fd 不了

want CP 瀨屎cosplay

no 瀬屎cosplay

sleep

揾石丸幫手

明天玩腳

Talk about 刷鞋
老貓need learn

示範刷G0 腳板底

Down緊游b photo

39年後仲有冇支那？

恆指跌到零

游b可以拎長者咭

新都市閒情係咪牙中擔正

牙中 成日想搞 伊健男 條Jer?

no

游b擔正

U love E健男？

港股日日跌其實會唔會有一日跌到0

阿中新領域，佢2個成日互play,其實真實世界有冇扑過？

未見過 彩玉玩

好想睇有一集 彩玉cosplay Miss ，跟住俾成班學生（大王、伊面、男主持....）綁住來play

男主持=頭先刷鞋個個？

唔知叫乜名

一群壞學生

Miss彩玉有難

新節目都係原班陣容detail？有消息指，因為《都市閒情》一班現有主持夠「入屋」，為免觀眾難以適應，故新節目傾向由《都市閒情》台前幕後原班人馬去做

RUBBISH POST NEVER DIE!!!!

want sleep

支那鬼子=G

【娶大陸妻好悲慘】港男有病老婆即變臉 離婚搶公屋奪女撫養權

香港之日常

老貓買咁耐股票有冇計過咁多年總數贏定輸?

岩岩又去見下工, 原來家下見工仲要考智力

老貓點睇 你成日水人買毛記

【老千股】毛記葵涌跌穿招股價 勁瀉九成 網民投降求攞返錢

老貓害人不淺
Need die

臭貓

屌你個嘴呀老貓

災星黑氣石，must be killed

石丸都瀨嘢，呢鑊屌死老貓& kill

財經台屌緊老貓了
RIP SOON

how about your 175

make C9 do G

Only kill 廢老
U 水 lihkg仔

Lihkg仔個個月入十皮

但都出嚟r m記食

+X 教落，賺到盡

西九站日日hea做 公安瞓覺玩手機

YOUR DREAM WORK

老貓

點睇老貓去財經台又比人屌？

×2

老貓會考幾分

0分

E-kids成員？

想訂閱r18睇
點知要升上ios10先有得用佢個垃圾player

老貓點睇澳門呢個地方

有$9000派

有冇試過去澳門call g

個file 有drm防翻技術，暫時crack唔到

唔想升iOS

gay cook :buy more phone

dirty

JP G?

點睇發現跑步都幾多女睇

Gym房先多正OL

喉癌

腳粗

玩撩鼻孔 最安全

澳門g好多俾支蟲屌過，超dirty

仲污糟過廁所地板

175以前又話唔知維尼邊個親戚，唔會跌

證明 支快爆

Watch 學生妹
跑過去索陣味

&人妻

Some 靚腳

？

奶腳？

JP too
大阪個頭開始有梅毒，因為chi na 人

之前有個日本叫雞post講

chi na人好多jer潰爛

Yoyo會唔會有事

抗生素

打針雞

Why u know

因為有蝗味

老貓點睇瓔珞

AV?

Yes

老貓is 性病科醫生

Or gay 佬 who成日望人條J

截至2018年為止，並沒有疫苗能有效地預防梅毒

from wiki

點睇新iphone

6.5吋最貴接近皮3，不了

我唔打機，電話就係上網、睇股票新聞一般用途，iPhone 7未壞，繼續用

壞咗都未必用iPhone

ready

今轉iPhone冇得炒，死梗，等傻仔炒燶得啦

身份象徵

三星今年真係冇爆炸新聞

想講講IPX S R MAX 既相機新功能

果迷品味

咁我唔要身份象徵

留返比idog

其實外型都唔靚，加上iPhoneX 都重，呢部我CEO嘅，估新嘅唔慌輕身，屋企仲有部iPhone 8喺金莎用績分換嘅，都冇用過

老老豆豆，smart phone發展去到瓶頸，嚟嚟去去都係嗰啲嘢，完全唔吸引到人買，唔少人都係一般用途，再快嘅cpu都係如是，咪又係ig、whatsapp、fb打咭

冇新iPhone SE，老貓繼續用中古機，同我一樣

老猫冇睇延鿋攻略？

蓋清用緊咩機

iPhone xr仲720P mon,敢收6500,睇蓋清張圖外型唔靚，生果真當班iDog係on9仔嚟做

1200蚊部Nokia 7都1920x1080啦

買生果股票好過買生果產品，賺啲傻佬錢好過

教主根本當果迷傻仔咁撚
6500叫廉價

財經台今日個個鞭貓屍

今日又訓到12點不願面對

佢睇發佈會睇足成晚

佢會買弱智機IPHONE XR

老貓有冇買定糧食？

買左一打燸米卷 唔夠食去社會中心 應該會開放

似會Back home 問阿媽攞錢

新工日日6點起身夜晚10點收工, 成個人即刻充實晒 , 另一份工唔知係咪智力測驗過唔到關完全無晒聲氣

垃圾

PC化

冇創意

die soon

why rise

only巨乳會buy

買大size機開工用=搏炒

（資本家hate細size，話容易俾人偷雞開工用）

所以冇乜細size手機，商家佬聯合陰謀，不是潮流

換cpu 換ram

仆街gay cook以前在腦場砌機

No money
Need buy watch

Only will be SE size phone

老貓點睇hmvod have av睇
App Store can download

一個post起曬Lihkg d 學生撚出來

★支那大學飯堂要解微積分問題才可用WIFI

no bubugi 不了

bubugi AV pornhub完勝

欣宜AV

Tell them buy

欣宜 姐姐好餓

bubugi 類 已成日本No.1

Because u?

is u

佢地 撩鼻孔 歸入bubugi

一打開
成頁玩屎av

Use dmm & r18

duga第一頁好似根你喜好推介

未上過
How

duga才是日本第一

本日新著

唔係dmm大啲？

First two is玩屎

我係milf +腳

dmm做埋外國生意，

duga只做日本人

游B幾時下海？

me

Pornhub成功調教度手機出個啲全部love嘅

want

第一個盧宛茵咁

我pornhub 無論search乜，佢都會推介一d含bubugi的AV

Search 老貓？

老貓love

睇你之前search過乜

之前我google search過 彩玉J圖，變成咁

彩玉is good

巨乳好變態

以前通常bubugi 、OL絲襪腳

Don't believe
咁樣應該有大量大王av畀你睇

本日新著
Random出

too old

U love this age woman

巨乳=變態

only for SM

老貓>巨乳

X2

以前 游b say的

上某啲av網成日出時間停止系列

石丸嚟的
Don't care

時間停止系列d NG片仲好睇過正片

Talk about u

Btw 都係買實體最好
唔like上網買

NG片

不過jp好少blu Ray

因為冇乜人買blue ray player

Ps4 is ok

似真游b

游b IG /FB 成日用 變態兩個字，反而石丸 好少用

don't believe

你留意下，石丸真係好少用呢個term

游b 係口頭襌

good

返工樂趣多

假貨都cap圖

is real

游b hate u very much

上次坐緊豬籠車去監倉呢個「游B」仲有本事lihkg出post

扮佢之嘛，老貓驗吓個腦，股票輸懵咗呀?

最好西面用腳踏我

老貓點睇iPhone越賣越貴?

kill ifandog $$

me first

好耐以前的

仲未DQ

今日好似有牙中 玩踏腳

最難明打機用個細mon電話有乜好，皮幾嘢去腦場砌部打機專用PC都得啦，我覺得idog真係合晒支國人講嘅「錢多、人傻、速來」

老猫狂J新iPhoneXR

can't play gta5 不了

老猫點睇有人話我哋愈多人回你，你就愈high

佢自從1478輸錢之後，係傻傻地嘅

你會唔會問父母攞錢買

咁都比你諗到

Cp

fbi

格勒底

俾人rape完

牙中用腳板底踩人

罰bubugi 腳板底一小時

彩玉 今日包到實一實

怪不得尋晚咁早唔見人

make love with cat?

U = that cat

milf

似my fd 老母

蓋老母

老貓點睇輝仔？

神童輝？

炒樓瓜左

賣掛鉤個個

個廣告起碼十幾年

now應該好老

好似同 彩玉同一批人

由細睇到大

No age

黎芷珊‧林映輝同蓋世寶
Same team

老貓點睇閃亂神樂

old到唔敢提

no watch tvb

以前成日J 劉文娟（夢劇院）

Not tvb
Like 咸濕排球
咸濕無雙

你J錯劉以達

no play

Want ?

用來頂ATV 林健明套 今日睇真d

現在love watch AV多過打game

唔悶？

老花 can't play anymore

游b 扮咸濕排球角飾，似

why rise so much

老嘢confirmed

碌豬

中國衡陽的「廣場無差別攻擊案」：已知9死46傷

from 手機台

Will not buy

ios 12 will make your SE die soon

need buy

Gay cook 只要在新版ios 某d model 背後狂loop幾句program 機必毀

巨乳汽車做乜鳩？

i want more G in HK

Never update

世事都俾你看臭鳥

please reply

Why so black heart

Gay : No Update ,No App use

no buy

會唔會問阿媽拎錢買糯米卷儲糧準備打風

買公仔麵 仲平

有時機背勁hot，已知做了手腳

問咗未，畀幾錢你

Can 打電話Is ok

撈麵王？

一陣攞完又去買股

vief & 蓋老母點睇呢隻omega ?

不了，買iphone好過

Idog confrimed

留意#2 reply

★[片]游b至愛的紅磡碼頭@10號風球

改買dell電腦好過，可以玩gta5

want see游b底褲

點睇頭幾個reply都係四獸集團

自己砌機
4000都夠玩

打電話一分鐘後自動進入 飛行模式
仲要隨意出現

跟住扮bug，話se獨有

但永不fix

證明4獸都係 游b痴漢

石丸 快做嘢

講起fix bug
之前試過有個app有bug
Send email過去，即刻fix

Kill 游b 膠先

日本人

點整？

游b痴漢罪大過>>>>>>>>>>>>>>>>>....>>>>>>>>>膠

私人app點同gay佬個ios

外國大公司app

罪惡level
游b膠-石丸confirmed (最高）>游b痴漢團團長>>>>游b痴漢>游b膠

未有Lihkg時，hkgolden app超多bug，你打爆Joe信箱 都唔會理

個官方app=垃圾

所以產生hkg+，跟住lihkg

係 早洩 自己攞泥

對omega冇乜研究，個人唔太喜愛，所以冇買過

事實係U呃人

OTing

老貓，罪大嘅推廣model點睇? 沈門轉過嚟

圖已cap 通知咗牙Joe

Re-Bam

上網睇圖都幾正

樓上條link影到倒米咁

只有撈、精、東方、刁同Casio

AP、PP都唔係我杯茶

加2900
有隻日月星

問啲朋友都話儲錢買刁/撈

不過我覺得到我儲到錢買刁，會想直接買214270算

214270最佳選擇

呢啲錶款歷久不衰，永唔過時亦唔會厭，可以戴上一世

可以扮佢

不過買樓上隻omega 平時粗戴都好似唔錯
8900又唔算太貴

亞洲男神
香港-梁朝偉
台灣-金城武
日本-木村

望吓

真係好正

不過116400都唔錯

新螢光字有夜光，頭先睇過，不過有人話舊實體字靚啲，我覺得各有各好

原來都仲係39mm

新Air King同214270應該售價一樣，但我覺得花得滯

牙Joe話老貓係二五狗，need kill

已委託石丸做嘢

之前去日本有冇買錶

冇行outlet
剩行中野
有睇啱嘅，但買唔落手

花過頭x2

實色字睇相好似唔啱我口味
肥咗啲

cg motion

好老積咩？
個個人都話太老成之類

咁儲錢買呢兩隻是但一隻算

milgauss

綠玻璃

126660

一般港男根本carry唔到隻野

潛水錶感覺被戴到臭晒

一般港男只會買黑十

蓋清通常去邊間AD買

通常去英皇只試唔買比sales瘋狂西面

戴住咩錶入去試

其實英皇 太子 東方賣錶呢啲好唔好做
感覺工作量低

deep sea重過大MM,唔慣會覺得辛苦

撈我都冇潛水錶，只有綠針，金鋼綠針同藍面綠玻璃三隻

巨乳被捕

似係你
I have 錢
No need 偷

u want buy watch. so偷

why still rise?

似u want buy new iPhone 。so偷

游b

似老猫做，佢可能冇錢買糯米卷

打風預備回家？

今集 警訊 talk 4獸 欺壓百姓

鞭

U 燈

四獸&u?

四獸上流社會賢達，點會係街頭mk呢?

我哋出入中環區多

似肥絲

4 begger

佢自相矛盾，一時話四獸=slave
而家又話人欺壓百姓

老猫有冇聽Captain Nancy

X2

輸股票搞到個腦壞咗 ,希望早幾日冇學人買熊

今日財經台又鞭貓屍

商家佬slave

镸期slave dna引發欺壓細路

only watch pornhub

點睇好多人鞭你屍

U love watch cctv
Hear voice of 雜種

u like

好似 耶撚d聖樂咁，non stop hear

我聽

老貓打風諗住去邊?

M記照開

打風M記例牌長龍，次次係咁，間間一樣，茶記會開每樣嘢加5蚊

冇位比U，咁晏起身

呢d先熱血

南支那 派遣軍（當時香港屬於南支那）

證明4獸是純種支那族

睇下人地

抗議無償加班 企業在英國發起「4點鐘收工日」

為公司利益著想only

企業家陰謀
唔想畀ot錢，叫人早收工
但工作份量&deadline一樣

履歷有「真空期」 求職者憂難解釋

點睇

已reply

同佢講跟老貓食咗幾年老綜，後嚟發覺咁樣落去唔掂，今日改過自身

山中方七日，世上幾千年

佢間公司時空扭曲，關人撚事

老貓有冇抽LP6

牙Joe委託石丸做嘢示意圖

kill 4戰first

4獸

no $

舊登話U係二五狗，need kill

話巨乳多

越來越過份，不如 中東化

U咪又係支那人，只不過有1/4阿差血統

結局係300個壯士死哂
個波斯皇冇死到

成日覺得你張資方gif有bug
資方點會同slave講政府出三糧

呢個先係老貓，二五狗

支那鬼子 用群眾手法逼人睇cctvb

無睇“蝗禧攻略"，惨被同事朋友恥笑係洞穴人。

四獸

no bug

i am not ios

張gif 資方 同港奴 並無僱傭關係

老貓點睇我鬧班90後手足個個望打風
而家比我罰ot

U say資方 want Slavs& all evil
點會咁好人講呢啲

男/女？

女要罰唔俾去廁所，好似牙中gif咁

資方=二世祖=pig

no tvb

旺角鬧巿飛墮myTV Super機頂盒 阿婆「中頭獎」受傷

前段時間U都透露過want to join big big channel

延禧攻略 波台即討區

資方ab咁就唔係資方啦，改老貓A、老貓B就啱

老貓點睇次次打風 香港都掃超市 但明明得一兩日貨

老貓點睇星期五好多學生妹街外流連
仲除晒鞋，露晒腳指，引人犯罪

ready

老貓點睇呢單嘢?

[url]★【麥難民悲歌】45歲女麥記廁格亡 無家者晚求一宿 早靠食客接濟 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]高鐵驚天內幕!?!垃圾工程 苛刻外判 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
終極slave

又係遮腳

有d似 以前譚小環

似淫kay

支那屈錢黨（撞車黨）南下，麻甩一望就屈你非禮，香港一定撐蟲，仲要係雌蟲

純正本土mk妹味
Not 支那蟲can 扮

梁朝偉望Is ok

yes

how about 孖腸梁朝偉

樣衰毒撚，黑警只會砌多幾條罪

淫kay似 AV

戴口罩

Me is 90後梁朝偉

孖腸version

驚死睇蝕（腳）

Still 執下都靚仔

Reply?

一早講左香港老細當豬係slave

係4獸成日吹奏 香港環境好，d老細對員工好過毛主席，所以4獸=5毛

四獸集團is good

奴隸集中營

好似幾正

識日文？

d 宇母only

d人話村姑日文好勁

只懂

kusuguri

くすぐり

諗緊學德文/日文

咩意思？

bubugi

游b

[白宮聯署]滬獨成員被屈精神病 強制酷刑電擊

強制bubugi

游b從來冇提獄中30日經歷，肯定有d嘢

佢入獄之前，話出獄後會講獄中經歷，但出獄後做左隱女

好似啲電影咁
一講即刻發癲

似

好大打擊

所以唔敢接觸人

Like u?

好似藍潔瑛咁

我不嬲到係咁

游b入獄前唔係咁

游b love sleep

落街買嘢食

老貓點睇風膠都有五毛list?

老猫做咩唔敢接觸人

返工後遺症

被鞭打？

係咪被主管屌屎忽陰影?

跟我做金

返工 = ?????

打風工作如搵命博 團體批僱主剝削促修例 (12:05)

「山竹」來襲，天文台不排除懸掛8或10號風球。

【東網專訊】超強颱風「山竹」來襲，天文台不排除懸掛8或10號風球。有團體指出，不少工友需要在惡劣天氣下上班執勤，包括一些非必要服務的工人，他們承受安全風險之餘更被剝削勞工權利。團體指出，現時《颱風及暴雨警告下的工作守則》並不完善，更無法定約束力，任由僱主剝削打工仔女，促當局修訂《僱傭條例》，規管惡劣天氣下的工作安排。

職工盟主席吳敏兒指出颱風下打工一族6大苦況，例如停工日被僱主扣薪和扣假，需上班的人或要自掏腰包乘搭的士上班，部分或要「直踩24小時」，更有酒樓員工為準備開市而需在公司過夜。她又指，某些零售業、清潔業及飲食業員工並非必要上班，卻有不少僱主要求他們上班「搵命博」，批評「政府冇界定過咩係有必要返工，淨係建議做事先協議。」

吳又指，有在高鐵西九站工作的工友指出，其合約例明打風亦要上班，若無法上班就有權當他不服從合法命令，批評港鐵監管不力，縱容營運公司及外判商剝削工人。

在領展商場從事保安的美雲表示，在2009年9號風球下工作期間，不慎弄傷膝蓋，如今仍要排期換膝蓋，並需食止痛藥上班。她表示，曾有一次颱風，主管要求她爬上天幕清理垃圾，「我拒絕上去，差啲被炒魷。」她指16年前初入行時仍有所謂「打風津貼」，現時情況卻愈來愈差。從事保安30多年的秋叔則表示，有工友颱風下曾連踩三更上36小時班，惟僱主完全不清楚勞工保險保障範圍，一些危險工作都會以「保險有包」為由要求工友去做，「有包就大哂？」

職工盟促政府修訂《僱傭條例》，如若僱主無事先書面訂明惡劣天氣下工作安排，則期間僱員毋須工作。另外，僱員在惡劣天氣警告生效期間休假，僱主亦應支付正當工資，若需僱員上班，亦應支付2倍工資，並為僱員安排交通事項。

職工盟促請政府修訂《僱傭條例》，保障打工仔在惡劣天氣下工作的權益。(何瑞芬攝)

老貓點睇? 老麥免費

山竹襲港：東涌酒店今明房價$6000 飆近3倍 (13:09)

有酒店訂房網站顯示，東涌的諾富特東薈城酒店今明兩日的房價均為6000港元。

【東網專訊】超強颱風「山竹」逐步逼近香港，受水浸影響的居民或會選擇到酒店避風，令酒店訂房需求上升，即使未爆滿，房價亦大幅飆升，以較接近大澳的東涌為例，諾富特東薈城酒店今日(15日)的房價便高達6000港元，較下周六(22日)的1600港元上升近3倍，至於鄰近元朗、位於天水圍的兩間酒店，今日訂房已告爆滿。

東網記者登入酒店訂房網站，發現位於東涌的諾富特東薈城酒店今明兩日的房價均為6000港元，遠較同是下周的周六、日為高，記者致電該酒店查詢，職員表示，如非透過網站訂購，而是無預約訂房，已全部爆滿。當被問到為何房價會上升近3倍？職員即表示，是亞洲博覽館正舉行珠寶展，訂房本已緊張，加上打風，令訂房進一步緊張。

至於東涌其餘兩間酒店，酒店訂房網站顯示，富豪機場酒店今明兩日訂房已爆滿，天際萬豪酒店今日房價為3440港元，較下周六的2150元約高出近1300港元。

有機會水浸的元朗地區，較鄰近的是天水圍嘉湖海逸酒店及悅品天秀酒店，酒店訂房網站顯示，今日亦告爆滿，反而屯門的貝爾特酒店及黃金海岸酒店，仍有房間可訂，房價分別為1100港元及1800港元不等，而市區的酒店房價則未見大幅上升。

腳

M難民成最大贏家

今晚瞓邊

庇護中心，有飯食免費

老貓點睇iPhone熱潮不再，炒都炒唔起?

同港股一樣

gay cook need die

有d似高登，dr jim時代最輝煌

joe lam統治等食屎

真ifan 只承認steve job

真高登仔 只承認 dr jim

U love Joe lam

點睇先達iPhone分析師嗰個lo哥今年生果報都唔搵佢? 呢條撚屌

執柒左佢啦

可能執咗唔奇

老貓點睇人越大越寂寞

香港有冇咁嘅服務，日本AV《裸體家政婦》現實版

[url]清潔工裸體商機！ 辣媽「性感脫衣打掃 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

no watch AV就會

成日watch唔會

搵蓋老母/沈門Call G指南，藥到病除

香港d 清潔係70路

咪啱晒U

日日試MS d bug，format PC 一次，夠你受

點睇iphone任買

點解你又轉投連囝懷抱

只承認dr jim

Joe lam只是入侵者

Fevaworks=？

Linux

我最近新買部notebook更新完好穩定，邊會咁多問題? 睇少啲鹹站啦

老貓之日常

6am 返工
11am 扮all屎去廁所扮剛剛起身 上連登推財經台post
1pm lunch cap牙中
之後扮sleep 其實做到無停手
9pm收工 搭巴士j死氣喉
10pm返到屋企瘋狂搵bug至凌晨

老貓點睇生果要cap盡idog啲水? 即係逼佢哋買生果care

iPhone XS Max 過保維修價格公佈 冠絕全 iPhone 系列

新 iPhone 除了定價破萬元外，維修價格亦是系列最高。在 Apple官方網頁可見，新推出的 iPhone XS 及 iPhone XS Max 在各項維修服務的價目表中，為居榜首，成為維修價格最高的 iPhone 產品。

當中，如用家經 Apple Genius Bar 進行維修， iPhone XS Max 更換熒幕的價錢，如超過保固期將是所有 iPhone 之見，需要多達 HK$ 2,588 元 ，而 iPhone XS 及 iPhone X 的熒幕維修價則為 HK$ 2,188 元。 iPhone XR 因為採用 LCD 熒幕，修理費用較低，只需 HK$ 1,568 元。但用家如果透過 AppleCare+ 計劃，則只需 HK$ 228 元。

而更換電池方面，三款新機在已過保養期的情況下，都會收取 HK$ 548 元。至於其他故障方面， iPhone XS Max 最多可能需要 HK$ 4,688 元，而 iPhone XS 與 iPhone X 同樣都是最高 HK$ 4,328 元，iPhone XR 則與 iPhone 8 Plus 相同，都是 HK$ 3,128 元。但透過 AppleCare+，則所有機種最多只需 HK$ 788 元。

補link

生果誓要搾乾idog身上每一分一毫，做生果slave

x2

老貓有冇買生果care+ ?我一直唔買，壞就丟或者去華強路搞

excat7ly

今年冇義海區

No

根本唔係保養，係 保險來的

但呢個保險沒提供絲襪sales

手機台班疑似富豪又話賣到幾貴都會比人搶晒

萬幾蚊部手機根本唔算咩

信用咭或者有分期付款 出台機就肯定有分期

好佩服有人可以訓晒份糧去買呢d一年貨仔消耗品

iPhone下次跳到皮半嘢一部，電腦PC就越嚟越平，可以想像食水幾深

消費品都分好多類，皮幾買部電話唔係買唔買得起，係買唔過

對我嚟講至少係咁

仲衰撚過潮童

照趨勢唔用4年iPhone嘅錢，夠買隻撈369，我會選擇買撈369

雖然都係消費品，不過係耐用消費品，隨時用一世，貴買平戴

等到十月出新卡
砌機成本又下降

PC plastic

部iPhone8都懶得用，都係同7咁用，費事搞，由佢擺喺度等7壞先用

加埋Made in USA之後，2皮嘢一部，等睇充大頭鬼idog賣腎

突發! 財經台有老貓聲討區

[url]★老貓聲討區 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

聲稱擁有F22同F35戰機及大量bitcoin既kk

股價go go go

想知kk底褲係咪都係made in外國？

緊係買生果股票好過買iPhone，就當買撈同買部2皮嘢iPhone都買虛榮感，前者可以保持好耐，越舊越型，呢期城中明星人人搵舊撈，有見過ifandog搵iPhone4s用 ?

x10

連登核心價值唔係最緊要平咩？

點睇MacBook air用左五年仲好地地

用3gs應該畀班友笑

is your company staff

post好快沈下

呢個post開始冇負評
點睇？

有游b photo

冇負皮係啲人All block U，睇唔到

之前有都have負評

連登核心價值係鳩吹

8蚊whatsapp年費搞到又罷用又盛

最經典係連登VIP年費188，最先講話支持連仔5嚿一個月都俾，之後最先屌貴

跟手屌廣告多，連狗on99真係以為個壇中產、富豪用戶多

每個台都充斥住疑似豪氣言論

連登幾單真實事情都睇到會員底蘊
第一單唔使諗 金鐘M記 個個未發育兒童咁
第二單係愛國遊行 一次過起左班港獨份子底（為幾舊水酬勞）

仲有好多派錢post aco post不在話下

唔知呢期佢地仇窮係出自自嘲定點

連登用嚟消磨時間嘅啫，可上可唔上，如果有人受連登言論影響，或者信網上講嘅嘢，一定係蠢人嚟

即係我從來唔信老貓食緊老綜

條撚屌玩膠only

X2 佢已財務自由
果次wannacry佢明顯好忙 冇上黎

仲有玩

4獸風氣effect

我估計佢上咗岸，好多時間冇嘢搞作上嚟撚鳩啲連登仔，信佢食老綜瞓老麥嘅，壞腦

我地叫人返工 腳踏實地 停止網絡吹噓

AV露點 話唔會bam

4獸價值觀正路正常，叫人追求卓越成就

now 轉做啃老

追求watch

老貓點睇山竹吹到咁勁 it9 support都要on duty

香港好多人都冇獨立思考嘅能力

即係二世祖，食老綜係好難扮，由其我哋四獸咁精明，點呃到

停電最好，好多嘢 開唔返

有UPS

舊年天鴿吹冧澳門 我都叫個同事半夜返office睇實server

佢地有公屋+長生津，why not 啃

食老綜邊嚟錢買咁多iPhone iPad 做idog
最fail呢點

UPS 好多裝假狗，舊電跟本從來charge唔起，又冇人check

老貓好識食 iphone se+新款ipad
好過一味追最高配置iphone

Why u know?

同唔去一次日本旅行就可買樓言論一樣

佢係中央田股東之一

iPhone 要咁勁都唔知做乜...

以前做過一個月，ups放假天花頂，見過有蜈蚣，又易跌死，no work

me use SE

公屋U除名嗰吓唔夠人要搬細單位，U話後嚟加名，冇理由冇得加嘅，根據房屋署最新公屋人均最細居住面積係75呎，比夠100呎，U父母應該住緊二百呎唔夠單位，破綻太多

佢地以為可以玩60fps GTA5

SE is good
打出打入，whatapp，上網check下嘢
好夠用

成萬蚊都打唔到GTA 5
仲垃圾過啲電莖notebook

最靚4吋iphone
Iphone xr比教主見到應該炒晒班設計師

最細size

U去旺角啲馬檻做IT?

會擺部電腦嘅，不過主要用文房四寶

gay cook一定會搞破壞

好耐以前份工

似，經常吹奏dr jim

當然連乜嘢A牌法例都未有

當時

當年部5仔黑色真係好靚 可惜搞唔掂隻顏料 以後都冇再用呢隻色

用d $買PC好過

用一半錢都唔駛就打到GTA..

電話mon咁細咪講打機,睇股票圖都唔掂，一嚟app功能有限,二係太細睇唔清楚,認真睇都係要用電腦

mon住炒即市嘅更加唔使講,靠電話買賣點得嚟都過廟/打靶

Only whatsapp lihkg Facebook ig

點睇澳門酒店冇加價 香港酒店打晒劫

me ipad only watch pornhub

廣告少過PC版

iphone用來收確認碼 和wechat 利是

澳門有$9000 d人疏爽d

cap牙中圖用ipad易好多

的士佬最狼,有一年打9號要返公司，紅磡火車站落土瓜灣,跳錶平時50到，我諗住一百點都得喇,一問收250,唔坐，問咗幾架120成交

老貓同我去澳門睇煙花嗎

PC 要printscreen，跟住小畫家，又難放大

no 陌生人危險

有次收工前 天文台將會掛8號 果陣仲係3
係數碼港無車出 問著個的士狗 佢話要加價
我問幾多 佢叫我開 我話50 佢咩都冇講就dup油走

ipad幾秒做完以上動作

唯一好處

四獸is your fd

is danger ppl

4獸一貓打邊爐OK,我哋係lihkg少數嘅好人

點睇我一年就變金會員

talk 4獸

not macau ppl

me not macau ppl

iPad唯一好處唔貴，32G wifi版二千零，華為啲垃圾tablet都唔止

iPod touch 5我部都仲用緊，不過冇得升級，當遙控器/收音機用為主

過去一年最少有60日係澳門過

me use $1600 only(trade in)

G worm

諗諗吓iPod touch 5唔知有冇得trade部iPod touch 6返嚟用？生果收唔收？

Apple 已close左回收site報價，要入機No. 才肯show

都五年，不過狀態OK

會揾日得閒落去生果store問吓，或者買部ipt 6,千零蚊有

根本真正會死只有battery

ios 係做了手腳整壞部phone

壞咗SE咪買部iPod,上淘佬買蘋果皮，打到電話配隻wifi蛋好過

現在任d "白痴"報價，我果陣係公開，白痴冇得亂up

我都有懷疑生果出蠱惑

如果純粹上吓網，真係iPod + Wifi蛋好過，仲輕身啲

同PC一樣，底板 cpu ram有幾可壞

出新iphone前一定唔好更新ios

iPod Touch 5仲靚過近幾年嘅iPhone,薄,鐵殼，多色，輕

好似嗰時Steve jobs未rip

tvb talk bus

巨乳

ipt 5更新到9.X冇得再update,反而唔壞，今日先用AudioCast app,操作正常冇倒水電，用咗4粒鐘最少

垃圾節目

可以投特首咩？

功能組別呢？

watch pornhub算

Is u

So fast
U are tvb fans

No watch tvb?

d app唔work 變成廢機

屌佢老味iPod越賣越平，iPhone越賣越貴，而家叫少咗face id / touch id呢啲，打唔到電話冇sim糟，售價係幾倍唔止，自己計吓數

限iOS 10以上真係屌那星

頭先唸住cap下仲有冇牙中，所以開app就見到

我以前有個 老夫子app，焗住要delete

本來齊曬書

lihkg app得呀，iOS 9.3.5,load得慢少少可接受

now所有app必需64bit

否則 gay cook bam U

Don't believe
Must be watching tvb whole tien

*time

ipod 測試

9.3.5係最後一個正常嘅
啲10 11改到好柒

逼你升

跟住feel部機 百病叢生，買過部

by Gay

如果部iPod有1gb ram, 1唔係得256MB,行lihkg呢啲app根本同iPhone 7一樣

由於唔夠ram,當dos單工咁用iPod 5係冇問題嘅，lihkg呢啲食ram多，好多軟件仍然正常

佢根本有MyTV Super盒

佢追開tvb周刊

遲早會逼developer用iOS 10以上特性，9.3.5連lihkg app用唔到

根本要舊機廢咗武功佢，如果好多app用唔到，會jail break部iPod用第三方

點睇利物浦對熱刺

鳩估利記2:1,幾點開波？

7:30

11-1掛八

Apple係一間好仆街嘅公司，我個Android電視盒iOS 10嗰時Airplay冇問題嘅，升咗11就用唔到，Kodi/Audiophile喺iOS 8嗰時都支援Airplay嘅，升咗iOS 9用唔到，成個API改晒冇文件比第三方參考

屌那聲ChromeCast大把第三方邊會封殺

G味重到

【一萬蚊q】賺多女人5千好應份 曾上游：想要廿萬零用錢

柒&G味濃

呢條女仲未收皮咩

又話老貓聲討區好快沉底，上到頂

老貓乞人憎confirmed

你d staff only

老貓有冇買定杯麵罐頭？我買咗6個杯麵，2罐罐罐頭,麵包同粟米粒

一包公仔麵已經可以頂半日

打J咁消費體力都頂到？

Your parent 呢？

自己僱自己

利物浦又贏一場了

半場啫

不孝

佢對巴士仲好過對父母

蓋清俾錢睇英超？

Now玩晒 出年睇歐聯決賽搵餐廳冇咁辛苦

你哋真球迷正常嘅，我撞啱先睇live,今晚呢場睇泡菜SPOTV 2,都720P/1080P㗎，冇lag嘅，電視機睇

屌那聲求其鳩噏利記2:1真係中

波膽肥了

都冇買

有一年歐聯客場對巴塞，好似07定08，買利記客勝3嚿，5倍，贏咗千5蚊，有個伙記以為我好識，跟我買一千，唔輸算佢行運

不過利記歐聯買佢贏過好多次

老貓今晚訓邊

home

瞓街

Parent 有冇痴膠紙？

老貓個床位點？
So long冇返咁

一格床位 慣了

老貓聲討區越嚟越多人狙擊U

舊式公屋，冇窗

only your staff/ 收左你地 $ push

其實4獸住邊？

希特拉 狼穴

1944年7月20日，在東普魯士拉斯登堡的狼穴——希特拉秘密大本營中，戰鬥英雄施陶芬貝格上校帶頭策劃的「七月陰謀」失敗：他們將炸彈帶入會場企圖炸死希特拉，一舉推翻納粹政權。

湯告魯斯 拍過

Why咁問？

九西有邊啲舊式公屋？

九龍大把

彩虹 坪石 啟業 花園大厦 嘉維 馬頭圍........

彩虹、坪石係東九龍吧

打風

老貓點睇依家乜風都冇

西九有

南山、白田

我住塔門

游b 秘密行動

你用開邊張賭場卡

Don't起四獸底

btw老貓個底點解咁難起，唔通佢真係高級it狗

硬膠七子唯一未被起底的一

*人

杜小喬

老猫點解你仲未被起底

no FB no IG No fd

add 四獸做fd

no fix tel no.

no 危險

游b 肯定學佢

Why? We are good people

點睇個風冇料到

屯門有啲料到啵

老貓點睇？

港鐵話停就停 「最後列車」百人油塘站鼓譟 (08:07)

【東網專訊】天文台發出9號烈風或暴風風力增強信號後，港鐵即時暫停所有地面和架空路段列車。在油塘站，有不知是有幸還是不幸搭上由港島線經鰂魚涌往九龍的乘客，因觀塘至牛頭角為地面路段，須馬上於該站下車，他們對港鐵「話停就停」既鼓譟，又焦急。

該班「最後列車」停駛後，一度有近100人在油塘站「唔知點」，有人向職員查詢到底如何從油塘站前往旺角，獲告知需要倒頭過海經金鐘往旺角後深感無奈，並鬧爆：「明知觀塘至牛頭角行唔到仲載人過嚟做咩？現叫人搭返過海去金鐘再去旺角線？」

港鐵早前指，由於天文台已改發9號烈風或暴風風力增強信號，基於安全考慮，港鐵已即時暫停所有地面和架空路段的港鐵列車，以及輕鐵和港鐵巴士的服務。地面和架空路段包括東鐵綫、馬鞍山綫、機場快綫、迪士尼綫全綫，以及荃灣綫由荃灣站至荔景站、觀塘綫由彩虹站至調景嶺站、港島綫由杏花邨站至柴灣站、東涌綫九龍站至東涌站、南港島綫金鐘站至利東站及西鐵綫荃灣西站至屯門站。至於地底路段則維持有限度服務直至晚上收車。

老貓rip咗機會濃，大家唔使等佢了

佢入左社區中心 有埋杯麵食

佢打尖被廢老圍毆，rip咗

佢住緊北京

老貓點睇㗎仔iDog？

父親因買錯iPhone XS Max被毆打

似假新聞

PSP

感覺上有啲雨之外都冇乜嘢
吹大咗

very noise

sleep again

九點幾起身

你住邊呀

No need work today

home

but need house work

need

★老貓聲討區

all your staff

暗示 某獸

老貓ghost

全世界都係四獸 世界的錯 只有老貓冇錯

做what

Slave

開始嚟料

要你掃地？

really?

掃個地啫

又話hate work

嚟料

我老母仲想去追風

no her

sleep

之後一出門口
有舊嘢飛嚟扑中頭
即刻乖乖地stay at home

you need to work
don't sleep

游b 好凶狠

耀揚feel

警告緊老貓

U

痴漢leader need die

罷工

遊慧卿

給你吃給你住，你就要work

老貓點睇呢十年多咗風
十號都掛咗兩三次

天滅XX

滅u?

有陳嘉欣

no chim no watch

巨乳

老貓watch porn now?

點睇我爆左玻璃 🤦🏻‍♂️

老猫still sleeping ？

有楊EC NOW

Photo plz

邊頭

吹走咗

watch 游b video

游b 真的變了

荔景山

好似AV ending 謝曬咁

Is 分身
Don't believe Is real 游b

d 盆栽用咩牌子嘅膠水癡住 咁實淨

Free 電風扇

this is fake

real 游b 日日拷問中

長實樓🤦🏻‍♂️

open new post

只掛住同肥恆扑嘢

巨乳痴漢群組

★J慧中時間又到了（33)

1001

'